[阿當斯]曾經有人問過我 你鍾意阿仙奴定我多d?😃

😃

你點答😉

有一個我當時係猶疑左一陣先答係佢
有一個我就話梗係你😶

樓主係咪答雲加走左咪鐘意阿仙奴多d

不過都唔重要啦…
如果可以用全體迷雲黨既命換返你返黎
我願意😞

雲加走唔走 我都鍾意阿仙奴
但我更加鍾意佢

波台第一大黨迷雲黨V3.0
排名不分先後

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)神射手查馬克
6)5p獵人
7)家嫂
7)C.馬超
8)Gervinho
9)So_Long
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12) _BOA
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)小肥bb
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41)Ivan_Rakitic
42)MikelArteta
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby
74) 四球艾沙雲
75) 平井紗夏
76) O_Giroud
77) Mesutozil_11
78) A_Milik
79) 酋長
80) Wengerforever
81) 邱慧雯
82) 馬馬度沙高
86) 施華覓腸
87) PaoloNutini
88) 上水的莎格娜
89) J_Guilavogui
90) 鋼gum
91) Costanza
92) S_Kagawa
93) A_Laporte
天父呀 我願意用上邊班傻鳩既命換返你返黎

留返kagawa條命ok?

樓主叫春未

ok換你

你食左女未牙

佢日日都食啦

唉
當年我打左邊佢打右邊
佢就日日食女

屌你又叫